---
layout: post
slug: prime-day-2022-de-amazon-espana-mejores-ofertas-en-articulos-de-bebe
title: Equipa a tu bebé para este verano ahorrándote un dinerito con estas ofertas
date: 2022-07-04T09:08:33.306Z
image: /images/uploads/bebe-compras.jpg
author: faby
tags:
  - trucos
---
En casa hay muchos gastos, así que cuando se presentan ofertas y necesitas alguno de los productos rebajados, no hay que dejarlas pasar, sobre todo si tienen un coste economico elevado, ya que entonces si que se nota el ahorro, por ejemplo en una silla de auto para tu bebe o un carrito o silleta. Pues bien, este año se realizará uno de los eventos de compras más atractivos, a saber Amazon Prime Day.

En esta entrada te revelaré cuáles son las mejores ofertas que tendrás a tu alcance y por supuesto cuál es la fecha del Prime Day 2022. 

## ¿Qué es el Amazon Prime Day 2022?

![Qué es el Amazon Prime Day 2022](/images/uploads/nina-se-pregunta-que-es-amazon-prime2.jpg "Qué es el Amazon Prime Day 2022")

Vamos a empezar desde el inicio. El Prime Day es sencillamente una versión veraniega del famoso Black Friday. Por consiguiente, es un evento en el que Amazon organiza ofertas en casi todo tipo de mercancía durante un tiempo limitado.

## ¿Cuándo se celebra el Amazon Prime Day 2022?

Amazon Prime no tiene una fecha fija todos los años. Por ejemplo, en 2016 se hizo el 12 de julio, pero el año pasado (2021) se celebró el 21 y 22 de junio

Pues bien, **este año el Amazon Prime se va a celebrar los días 12 y 13 de julio.** Todas las ofertas están dirigidas a los clientes prime y aplican a todas las categorías. ¿No eres cliente prime? Activa esta opción para aprovechar las ofertas y luego date de baja. Amazon ofrece el servicio premium de prueba por 30 días.

## Mejores rebajas en el Prime Day 2022 de Amazon España en productos infantiles y para bebés

![Mejores rebajas en el Prime Day 2022](/images/uploads/rebajas-de-precios.jpg "Rebajas de precios")

Durante los días correspondientes al Prime Day de este año podrás acceder a ofertas flash que duran tan solo horas. También hay descuentos por 24 a 48 horas en todas las categorías, lo que incluye accesorios para bebés. Mientras el día se acerca puedes aprovechar muchas ofertas.

### ▷ Artículos de puericultura

Amazon te ofrece una amplia gama de ofertas en *[productos de puericultura](https://www.amazon.es/Beb%C3%A9-puericultura-30-99-descuento/s?rh=n%3A4346879031%2Cp_8%3A30-99&madrescabread-21)*, es decir, artículos para el cuidado y prevención de enfermedades, como *[cremas](https://www.amazon.es/Instituto-Espa%C3%B1ol-Crema-B%C3%A1lsamo-Pa%C3%B1al/dp/B075HM1M71/ref=sr_1_4?qid=1656675792&refinements=p_8%3A30-99&s=hpc&sr=1-4&madrescabread-21)*, cepillos dentales, *[termómetros](https://www.amazon.es/Beurer-FT-09-Termometro-corporal/dp/B0009G5BRW/ref=sr_1_16?qid=1656675792&refinements=p_8%3A30-99&s=hpc&sr=1-16&madrescabread-21) (enlace afiliado)*, chupetes, etc.

### ▷ Carritos de bebés

¿Te parece que los precios de los carritos de bebé son muy altos? Aprovecha el Prime Day para comprar coches innovadores. Por ejemplo, *[el carrito de Bebé 3 en 1](https://www.amazon.es/KIDUKU%C2%AE-Carricoche-Cambiador-Cubrepi%C3%A9s-Infantil/dp/B09GG7LYV6/ref=sr_1_1_sspa?crid=3VHTHDPP8T9G&keywords=carritos+para+bebes&qid=1656676175&sprefix=carritos%2Caps%2C258&sr=8-1-spons&psc=1&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUEyUzlTR1QzQzJXSDhBJmVuY3J5cHRlZElkPUEwMjE3NjkyOFA0SVVSVE5VUVJDJmVuY3J5cHRlZEFkSWQ9QTA0ODg5NzRZWVhDTVlWRjc0MlImd2lkZ2V0TmFtZT1zcF9hdGYmYWN0aW9uPWNsaWNrUmVkaXJlY3QmZG9Ob3RMb2dDbGljaz10cnVl&madrescabread-21)* es un coche útil y de diseño atractivo. Además, puedes encontrar *[carrito de bebé todo terreno](https://www.amazon.es/dp/B08XY1XZKR/ref=sspa_dk_detail_1?pd_rd_i=B08XY1XZKR&pd_rd_w=qRmdl&content-id=amzn1.sym.55cf6eb0-279d-459e-b8e8-f9a13f4b15c6&pf_rd_p=55cf6eb0-279d-459e-b8e8-f9a13f4b15c6&pf_rd_r=EJH2N378Z4E5S7VTQSQS&pd_rd_wg=DzbvV&pd_rd_r=9d03d727-cd01-4e55-befb-75d9b6d9594f&s=baby&smid=A1N53JTMCJ043M&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUEyU1pNVVVBSFBPMTZBJmVuY3J5cHRlZElkPUEwNTc2NTM5SEpNWlIxU1c5TVNWJmVuY3J5cHRlZEFkSWQ9QTA4Njc0MTMxN0FTRFFHNFVPWEY5JndpZGdldE5hbWU9c3BfZGV0YWlsJmFjdGlvbj1jbGlja1JlZGlyZWN0JmRvTm90TG9nQ2xpY2s9dHJ1ZQ&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)* con diseños de calidad y versátiles a precios insuperables.

[![](/images/uploads/kiduku-carrito-de-bebe-3-en-1.jpg)](https://www.amazon.es/KIDUKU%C2%AE-Carricoche-Cambiador-Cubrepi%C3%A9s-Infantil/dp/B09GG7LYV6/ref=sr_1_1_sspa?crid=3VHTHDPP8T9G&keywords=carritos%2Bpara%2Bbebes&qid=1656676175&sprefix=carritos%2Caps%2C258&sr=8-1-spons&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUEyUzlTR1QzQzJXSDhBJmVuY3J5cHRlZElkPUEwMjE3NjkyOFA0SVVSVE5VUVJDJmVuY3J5cHRlZEFkSWQ9QTA0ODg5NzRZWVhDTVlWRjc0MlImd2lkZ2V0TmFtZT1zcF9hdGYmYWN0aW9uPWNsaWNrUmVkaXJlY3QmZG9Ob3RMb2dDbGljaz10cnVl&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/KIDUKU%C2%AE-Carricoche-Cambiador-Cubrepi%C3%A9s-Infantil/dp/B09GG7LYV6/ref=sr_1_1_sspa?crid=3VHTHDPP8T9G&keywords=carritos%2Bpara%2Bbebes&qid=1656676175&sprefix=carritos%2Caps%2C258&sr=8-1-spons&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUEyUzlTR1QzQzJXSDhBJmVuY3J5cHRlZElkPUEwMjE3NjkyOFA0SVVSVE5VUVJDJmVuY3J5cHRlZEFkSWQ9QTA0ODg5NzRZWVhDTVlWRjc0MlImd2lkZ2V0TmFtZT1zcF9hdGYmYWN0aW9uPWNsaWNrUmVkaXJlY3QmZG9Ob3RMb2dDbGljaz10cnVl&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

### ▷ Cuna

Hay muchos modelos de cunas. El mejor es la *[cuna bebé de colecho](https://www.amazon.es/dp/B0871NSRWH/ref=sspa_dk_detail_3?psc=1&pd_rd_i=B0871NSRWH&pd_rd_w=OXkIQ&content-id=amzn1.sym.55cf6eb0-279d-459e-b8e8-f9a13f4b15c6&pf_rd_p=55cf6eb0-279d-459e-b8e8-f9a13f4b15c6&pf_rd_r=FMN1D8R44K54Q2X00JTE&pd_rd_wg=CAe2o&pd_rd_r=11acc0b6-81e4-46bc-a0b0-65e54a26980e&s=baby&spLa=ZW5jcnlwdGVkUXVhbGlmaWVyPUEzSUs2SFpRVk43S1o2JmVuY3J5cHRlZElkPUEwNjAyNTgxMllES085M1pENEFKViZlbmNyeXB0ZWRBZElkPUEwMTA4NTg2MjlVTEk2UlcyRzk5VSZ3aWRnZXROYW1lPXNwX2RldGFpbCZhY3Rpb249Y2xpY2tSZWRpcmVjdCZkb05vdExvZ0NsaWNrPXRydWU=&madrescabread-21)* (puedes leer *[¿Es seguro hacer colecho con mi bebé?](https://madrescabreadas.com/2022/02/16/colecho-seguro/)*) (enlace afiliado). Las cunas de colecho convertibles son geniales, porque sirven para las distintas etapas de crecimiento de tu crío. Puedes conseguir ofertas en colores neutros, de niña y niños a precios muy bajos.

### ▷ Silla para automóvil

La mayor seguridad en el coche para tu crío la obtienes mediante una buena silla para automóviles. En el mercado hay infinidades de modelos, pero te recomiendo la silla [Babify Onboard 360º](https://www.amazon.es/Babify-Onboard-Silla-Coche-Giratoria/dp/B07RYWKS9Z/ref=sr_1_2?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&keywords=sillas%2Ba%2Bcontramarcha&qid=1638407489&sr=8-2&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado) que se puede usar de forma convencional o girarla en contramarcha.

[![](/images/uploads/babify-onboard1.jpg)](https://www.amazon.es/Babify-Onboard-Silla-Coche-Giratoria/dp/B07RYWKS9Z/ref=sr_1_2?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&keywords=sillas%2Ba%2Bcontramarcha&qid=1638407489&sr=8-2&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Babify-Onboard-Silla-Coche-Giratoria/dp/B07RYWKS9Z/ref=sr_1_2?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&keywords=sillas%2Ba%2Bcontramarcha&qid=1638407489&sr=8-2&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## Ofertas anticipadas del Amazon Prime Day 2022

![Ofertas anticipadas del Amazon Prime Day 2022](/images/uploads/ofertas-anticipadas.jpg "Ofertas anticipadas")

No es necesario esperar hasta el 12 de julio para comprar, desde el 21 de junio consigues ofertas en artículos para el hogar, dispositivos, etc. De tal manera que puedes acceder al catálogo de productos y hacer tus compras hoy mismo. 

Claro, a medida que se acerque el Prime Day las ofertas serán mayores. Es tu oportunidad de comprar artículos caros a menos de la mitad del precio.